識我既人都知我感性

Right?